[是但] 白貓Project #250 輕鬆一抽中男主

京阿尼

屌佢老母有咩深仇大恨動畫工作室都燒

新人留名

我標題好串

事實佢係鑊鑊都單抽中好野, 你吹佢唔脹

有無咩建築值得買關刷返
同埋大家通常開繼多隻建築狸貓

新手留名

開哂10隻for sure

垃圾will

鳩毛比大叔又勝

你帶我去歐洲未

佢比人運咗去非洲動物園

我發現樓豬成日都單抽出貨
係咪同c社有咩關係

佢係一個中古撚屌法老

死法老黎

運左你去

法老E不嬲都係非洲生活

屌 帶土都回龜

有冇人想刷10秒戒指

偷渡過嚟比我捉返返去

撚屌

白貓個loading time真係最趕客

iphone android 試過 模擬器裝係SSD又試過

打場獎勵關都要load 分幾兩分鐘

你咩機 iPhone 7,7plus,X,XR快到仆街
iPad Pro唔洗講 仲快

我 邊關

Vivi傻撚左

如果有隊友load兩分鐘 我應該都走咗場自己打算

ipad pro冇得出街拎住玩

明明記得紅字係神轉珠唔使你教

old news

貼錯左 呢張先係original

經典應重溫

偶像🤩蜻蛉叔又勝

青令神

星火收收埋埋好撚多圖

我都收埋左好多，諗緊幾時放出黎

隻VIVI拳外掛級別

Vivi招一技衝到上外太空

個個凱旋都中, 我就到而家都係0 new...

好懷念寶寶gif

記得有個係梁家輝打人改做寶寶俾人打既gif 好正

咁你係乜

我都想單抽出貨 有無教學

ok 有new, 放過你

我都有
不過男角黎

乜依家d load咁伏
瘋狂load星石

我仲係得饅頭咋

Ok 當還歐債

中選拔

一我唔係法老
二我無消失過

一張淫卷，所持+2

幾時再同我打協 想睇你solo

要solo我不如solo算

你講乜

同人協 但係solo打 我不如直接solo去

終於有new

我都想要

但我想睇

樓主食屎啦

儲晒啲卷 開台集氣

祝福

我都冇消失過

又hey0

下個到你

我偶像帶土去咗邊

依家係你逼撚死我呀我乜柒都抽唔到呀我屌你老味will

Sorry

你落街扮新丁跳舞我地當乜事都無

咩係新丁

佢智障的
體諒

上次睇住佢開台兩抽中KC3新光王

佢失蹤之後 我就開始黑

VIVI

有冇劍析?

咁搞法雫會唔會變返親生女

又有

親生女一早變左

企定定 比2層盾佢都無用

DLLM 得3000組解成咁

二技五千萬1hit 改到識郁 一二技三層sp盾 搞掂

唔好咁 vivi原本都企定定

一億一hit

宜家好少會改返做可移動
同埋佢劍氣都唔夠密, 又有時間差
不了

記得vivi原本二技都係企定定
雖然一早神解就改左

等睇水樹弓 埋身BUG5億

HEY! I'M DJ VIVI YEAH~

我陪你

有聲

睇錯咗廢土
利伸 新手留名

一秒變帶土

帶土

成班老屎忽

SAO CONNECTED ALL SEA FOOD

扭屎忽果個

做非洲人都跟 吾系甘牙

廢土叔消失咗好耐啦

Kobe/10.jpg

@鳩比

講起就想丁鳩比張學生照

原來銀劵可以抽到牙sa

咩黎 我只係記得蘋果糖

新手想問下岩岩抽到自己想要嘅角
應該儲石抽專武定係繼續抽角比較好?

開心過十抽卷有new

我竟然冇P牌

靜啦

好似唔止10

儲石sao

史前生物

周年化石

白猫仲有冇人用kekeke

咩關嚟

唔該巴打

入面個2人協力

呢個垃圾活動 當年入替分開上下part
跟住六隻都廢嘅

試玩奶莎

癲到咁 刷左幾耐

琴晚刷到3點，今日刷多左一個鐘到

白貓post見到人刷白貓
死啦 真係有代溝

老屎忽唔洗刷有特別版10秒戒..

Kobe學生相.jpg分16格
每日貼一格

vivi招s1勁到

點有?

放ac 5舊

白貓首席法老

土B

放 ac
有造成通脹嘅始作俑者，夏洛特。
同埋最近好流行嘅初代大劍，拉人King。
收到wind，過兩日CC完會上五大

真扎招技直插一下勁唔得去邊 最多咪5億斧咁

$20

法老又欺凌新手

法國焗腸好鍾意cap張乜撚都冇嘅圖

今次係全game最勁 定全game最勁拳?

龜apk清場

因為佢今朝all in拜仁輸到傻左

明明係vivi

泡狗叔又勝

係聖誕弓

最勁拳

始作俑者好似係正月水手

係阿伯

齊隊

1500石=0 new

黑到...........

大家都係十秒啫陸靈都未刷到

派遣?

唔講完全唔記得有依樣嘢

寶寶太公又勝

樓主開post咁多負評既

用茶熊聖女做隊長 男豬無敵mode 無限LOOP
個5周年咁就玩完了

係 得返每日上修試角玩

我仲推緊仲有14關

係咪5周年完左之後就會出SAO？

等合作

chok叔又燈

因為樓豬係仆街黎

真

上修到咁勁 sao真係可能出到突破系統限制

無頭髮

聽講你之前負3位數喎

你講乜野

未出發先興奮

幾時出
抽埋先賣ac

係你派人做鳩我咋

呢個真

原來樓主無頭髮

鳩毛比

起碼唔係銀魂果批咁
而家呢批上修全部有金身限制 黎制衡少少
新出果d就靠無金身限制
大膽假設sao出到無金身被動+400%

中左咩狗屎運
但我想要男主

3星都new就唔好po啦

合作勁極有限

小圓 彈珠

雫世界第一

鳩毛比鳩毛世界第一長

除非主技變s1

岩岩回歸 sor

跟住全set因為要頂十秒 頭十秒全部唔開得技

開撚完技 要揾人同你頂十秒 佢先開始有傷害

呢個ok
開技十秒後直接跳去獎勵畫面

2500終於有一隻玩下
另類歐洲 唔好負皮我 我課埋金先有架

呢個都ok
到時推島又拎唔齊冠 刷啲要打死隻boss先有掉落嘅關又冇獎勵

課咁撚少 負皮

屌 課左1次9800羊 再加1次3000

ok 正評係我比

多謝大佬

好唔小心襟錯

ok 你唔好帶埋我去非洲

你個人都係非洲 我重要捉你返去

最近兩個池真係好非
我當還債

上面UP MUD 9

入股未

多謝浦公英巴分左歐氣俾，8500石齊了

癲佬

蒲公英不會飛，局長叔不會死

咩事 做咩拉埋我同佢一齊講

男主
一抽有啦

我有頭髮 所以無咁易中

same

我都有, 仲要靚仔點睇?

我都有頭髮

追男主定留石抽銅9

圖？

出來行講個信字, 你宜家質疑我, 我好傷心

係

想睇下你有幾靚仔姐

你傻架
問邊個攞圖都得
一定唔可以問佢

會嚇親呀

講真 最想出絕劍
希望有

塊碑又多個人名了

屌你老味

岩岩先發現原來釘宮又勁左

肥毒矮柒冇頭髮

打完NM了
仲有咩玩

2星貓Solo 20星

不了

Ja ga

唔想手指受罪

佢d 蓮蓬圖

講一講張圖又浮現係個腦度

個島地上地下都無位啦

收埋佢 效果仍然有效
我收左好多 變返空島

白貓都面臨土地問題

咁你既無頭髮圖？

執未？

Sao 唔知會出幾多個角，就咁數都坐底7個
銅9 -男主劍
亞絲娜 - 輝
莉法 - 劍
絕劍 - 劍
詩乃 - 弓
尤吉歐 - 劍
愛麗絲 - 輝

桐狗 變身士
技一 僵直十秒，當我拎到第二把劍化為二刀流，你已經死了
技二 星爆氣流斬

最想要男主，偏偏抽齊其餘三位....

白貓po有p牌仔

點解我睇唔到佢個P牌

你可以學我，我抽8500石先中男主

你又知我講邊個

利申資深老玩家

窮學生，冇錢課

好悶
幾時先到下期呀

男住真係好好j

芝心玩家

知森玩家

焗腸sao一定係雙刀啦

J都J霸王啦

J開成龍

召喚帶土

男主火力好似勁到咩都秒咁

今日有冇銀卷送呢？

sao出後咪又係入倉

咁多化石級玩家

我仲記得當初dl完，隔2,3星期先login 1次

直至茶1先認真玩返下，個時升角100lv都要d時間刷下料

以前一星期先得1 2個活動
仲要係打石像角色果種
好得閒 無野做先打幾場協力

起碼都捱到2,3個月

明明有個iiii比你日日對住

打唔贏極難隻藍蟹想用5週拳又無sp開唔撚到技,比條魚仔篤一篤就死

公主拳+露比專

佢係呢度最化石？

果段時間退左坑，邊有
無露比專得露比

我印象中個時我係連升100lv都覺得有難度

我都冇露比專 以前未有用果陣仲換走左

所以果陣用3星角推圖仲爽過用4星，王女同紅茶劍

個陣要打好多場協 先夠石升100 lv..要叫friend帶升

算啦 唔好出桐子 出絕劍算啦

想叫帶土聽日帶我去飛田新地玩

即係唔係話串你，cost先得116都叫資深

而家最高151啦..

KC斧加sp插件過啦..

我normal都未打

好撚串

之前懶得擦素材

局長叔又串

151 得150 仲有個1去咗邊

去了你的心

鴨米出埋SS+同金SS+幾時出埋++++++++++++++++

點解我得149

唔知你地..睇下係倉果d建係咪無升滿..

我剩係知Jj叔又勝

不過算數, 出晒4隻裝石板都唔爆cost由佢

自己過去都得啦
你叫佢睇住你玩咩

5週年建好似＋2cost

以前最煩係無魂 因為同pad 一樣係隨機出一個鐘

3p

叫佢請

應該係新建未起完

名探偵馬手叔

請問邊把係露比專？

屌哂你地

茶3有條女叫露比
依家無得換架喇
除非茶5睇下佢會唔會再出

搵隻斧扑佢咪得=.= 再唔係抽隻限變

今日好似出5周年協

皇女果陣好勁

無野做又打求人勇者
最後面接果關真係
1LV挑100LV機
邊個屎忽鬼諗出黎

原來係吸血拳！
果陣特登換
公主拳用佢好撚勁？

黎緊都落雨，希望唔會少左人去721

希望差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

用左就係TOP2
輸比男主DD

嘻 原來白貓多咗個影相功能

你用下咪知

幫我打hell未

手足坐咗幾耐

公主技1 配吸血 不死

送3角

大家想揀咩
定已經中晒所有

等佢出晒上修D角先揀都未遲, 唔使咁心急

你有邊關過唔到

小滴同勇叔
限雙限弓返黎

等左好撚耐啦
醉愛限雙

???

慘

俾我扮下野得唔得

唉 屌 allin 第二隻game乜西都唔中

中左個伏

叫樓豬幫你抽

沙田

Ever bucky

3點未

前親生女學識左明鏡止水

鏡花水月咪勁

不知不覺1800日 仲未執粒 有25石

打3億幾=.= 真係親生架喎

@4i 黎啦 狙擊得我喇 屌你老母

抽唔中羊苦

抽中限雙同佐倉

垃圾嚟

好想同牙霞做愛

屌你老母

依家先中呢隻垃圾有咩用

周年整舊垃圾屎板

親生女就唔會放雙速係主動啦

比機會你狙我呀 屌你

唔抽住

拎出黎可以扮老屎忽

都市傳說真係咁邪
9女1男 中男

無圖你話抽中林鄭都得架啦

你隻男應該擺第10位

個icon有個死人禮物盒閃閃下

E

JM9好揀唔揀揀隻唔會BUFF嘅

中左依三隻 早見

傻閪

又唔中永遠 2嘢都係中拳

冇wifi load圖慢到
返屋企先搞

唔中永遠唔中永遠唔中永遠唔中永遠唔中永遠唔中永遠唔中永遠唔中永遠唔中永遠唔中永遠唔中永遠唔中永遠唔中永遠

我開個wifi俾你

水賴叔又勝

琴弓

我要你個wifi

我想要卡蓮 可唔可以換

真係唔知揀咩好

由佢囉 又唔係無弓用

有load即係有新角啦

1580 BLOCK左

屌啦

喂 你中左乜

你咪再狙擊我話我係法老

揀唔到10隻

法老到揀唔到十隻

中曬唔洗揀

蘿莉

癲

揀隻amigo好唔好

又唔中永遠

難以置信

好

應該會比張歐洲機票

新手 揀邊10隻好？

我都放唔日本十隻想要

放唔晒*

小號中晒2隻woh, 但個大帳就中得vivi同勇叔

日本

大佬

是但揀 揀有愛

補到坑 皆大歡喜

屌佢老母又讀心神探
最尾嗰隻最唔想要就中晒兩個最尾

唔中羊苦，賭下運啦
Btw 條腿好想奶

花蘿槍解完勁唔勁

ok擺最尾了

唔勁

Fuck

多謝各位

屌真係讀心
擺邊都中最唔想要嗰隻

點解我無得揀vivi同羊苦
定係我張卷得普池角色揀

新花式

雫雙補返個盾

你老味痴撚線讀心到

睇唔明

冇防呢

希望牙膏聖女可以解得好好睇睇

死用一技唔差既 但就唔會入top十咁囉

終於中艦長劍

你老闆中埋d乜鳩野

烈劍

終於唔洗比烈巴串

你呢個係普池選拔 上少少個個至有限揀

lm睇人屌撚到你上天花板

抵

正

HaHaHa叔又勝

標題開得好

iktfb

發覺選拔都無咩好揀 我都係塞爆十個位等佢派

10選1强度廚有邊幾隻推薦下

抽卡蓮法 我想要

揀晒上面d野 再加釘宮 再加d自己諗

中vivi弓同聖夜莉莉

良心建議大家揀普pool 隱形螳螂雙
瘋狂as1 輕取hell

你地全部歐王
得我非洲

10選1係咪有分2張卷 我張卷得普池角揀

我尋晚課金十選一中左明星會隻隱形弓
以後打hell可以躺著過了

你歐左咁耐 當還債

你仲要抽咩

唉 ever bucky

幾時肯再送多抽

我屌你老味呀仆街食屎狗

非你老味呀光頭歐洲王食屎啦你抽撚哂我堆男主

佢抽晒D仔你先有機會抽D女
懂不

好過無

講還講唔好講頭髮

佢食仔
𢤦不

抽到露卡

扮GAY溝女不是第一次聽了

又10500

佢真gay
成日想人搞佢後面

無人講雫 改成點

行到灣仔就停 班狗係咪on9架

top 0

勇叔S1好似加快左?

你唔止無頭髮
仲係無頭髮老

出黎屌爆你後面

彈珠做咩無啦啦送四百石

齊真扎未

又一個死歐洲人

終於齊月見

我屌爆你先呀日日唔係new就星 你仆街死啦光頭will

你地好依味

不了，慣左入晒成set當期限入去玩

禾500

真係好少見有人成SET入去

成set打直行入去,之後打橫出返來

5周年塊石板要2500粒 點刷

5倍書一陣打完

終於補齊霞

成班狗嚟

手痕

得200

非洲人得300

唔好迫死人得唔得

幾時出黎 阿sa.jpg

300仲非洲

決定唔屌will一日

你條仆街
中咩

潛水食女就水食女啦

中拳
我會努力推埋隻男豬

我話唔屌佢咋喎大佬e

佢50石中2隻男主 你唔明就吊到你明

我中間炒左一個大跳架

個新協要扣幾多先有石拎？

最高幾多,見佢啲珠停下跌下咁

500

wa 咁撚多

佢地gay

唉

無雷因

會努力跟到

好撚多牙

打完
仲有咩玩？

搞到小妹一直都唔敢出去聚😕

你gaybe

焗腸話最強斧係半斧

聽講羊斧好似幾勁下

羊斧痴撚左線

出去打白貓？

小妹都係...

出黎買ve8未

買King Arthur啦
另外再買隻Valkyrie粗用

邊道有得試

上個禮拜去咗秋葉原試

RICH

五周年點解唔係送5次抽選

係 一齊？

不了 打pad我就出

互轉真人珠

不了 打水賴叔我就出

最強法師get

最想要羊斧同主角龍

500
我得150,唔洗爭我最非

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

刷緊怪彈AC

入坑

kc3 2隻角已經冇左影

艾蕾BB日日都係我床上叫好深

我決定迷茜屋了

會盡快打番PAD

聽講盈利跌咗9成

都重係第一

Cc d珠點拎 d舊角buff都無得玩

咩賣左d子公司乜乜柒柒，預測少左姐

下次咪輪到呢批冇影

依家要靠台版

我要打死你

我都中左早見
但我想要卡蓮

白猫識讀心架, 想中果隻唔可以諗住

TOP1未?

未

咁要諗唔想中個隻

要心無雜念 所以越少煩惱絲既人越易中到好野

善哉善哉

一樣係用吸血拳？

咩武黎？

無屬性+75% 白痴妹雙專

十選一古寒到
最新都係兩年前既產物

喂 好過無 我都係靠佢自己可以中到明星會隻霞

靠佢先*

一年前抽緊兩年前既野
一年後都係抽緊兩年前既野
好過無

咁十選一不嬲都係咁架啦
但係依家都上修左好多舊角 真係算係咁
同埋都係純粹抽愛 我都係抽愛角多

卡蓬1.0同2.0都有

呢2隻我都有

沒

1.0幾好用 專打20暗
2.0無乜點用

終於中到羊斧

限雙無珠轉職
好對唔住佢
以前佢同霞拳係我既好拍擋
打遍天下無敵手
慢慢比時代除去
一直期待佢地可以上返黎
今日終於等到啦

唔講咁多 即刻打珠放番佢做隊長
以示尊重

難以置信 竟然仲有人抽選卷會有十隻可以揀

唔知咩事,我都負皮埋自己先

死法老

打牛牛刷豬啦望

你對住塊鏡講一百次先上黎留言啦

滴B勁到扯扯哋

樓豬冇頭毛仲叫佢照鏡, 冇人性

滴B個模組同依家啲新角拍埋都唔覺差好遠
係咪執過嚟

無啊 都唔算勁 不要吹奏

55

限雙bbg

當年勁到要放棄開ser ac刷首抽抽佢返黎
結果而家玩返開ser ac抽禮物盒先返佢

當年成日俾個1抽中雫雙既fd串

抽中都仲要比人串揸木劍同島武

雙刀啱啱出果陣真係用唔落手架喎

聽日到金獅斧上修！！！！希望上神枱

果時得佢一野秒到煩膠鬼武者

想玩係咪買個石號抽

依到20蚊買到300所持

仲記得隻ai限雙仲勁過自己個隻

係 好撚好笑
個個搵限雙FD

乜水？你？

當年你係我個fd咩

成班做乜咁興奮

依家啲協力下下都無限複活...

費事要是但一個solo到完場 唔太好

食屎啦你

做補師好冇癮，冇左support既重要性

講真隻怪咁多紅光又識掉球 就算復活豬隊友都復唔切

我次次都揀佢地 終於中中六合彩咁款

幾時到我

你好靚仔

你會唔中架咩

個新協點先可以拎到石又掛到機?

有冇話打幾多傷就得?

今次個兩張都無中愛角

哥仔 做乜要掛機
拿拿林快手快腳打左佢完場咪仲好

你掛機唔好手多就會好快完場

你一早齊哂愛角咪冇中

我都次次揀女僕月見
今日終於中
大奇跡日

仲中埋隻騎馬師

我仲未抽到花嫁同正月露雪 3周年先開始玩

但係今次個協有咩好掛 bp又少

唔係 想要聖夜隻弓

係 想要 好可愛
4次十選一（包埋課金）都有揀佢 但唔中

下池未必啦 可能聖誕都有機會既 但都好少啦

Maru差隻劍

抽！課！

聖夜出過啦 聖誕正常唔會再有佢

我就淨係得隻劍

所以
唯有等輪到我中6合彩

我想要夏日姐姐拳啊屌

出sao啊嘛小朋友最愛

梳

估唔到滴B最後都係做返親生囡
想知爭扎上修會變成點

一劍插死男主

今日應該輪到真扎同大劍啦

中哂兩隻唔想要既

懶得打

為左CC珠去刷金牛掉落果個寶箱

新手岩岩加入
D協力關全部咁難打 好似無乜人肯幫我咁

刷隻幾隻top角返嚟，用激素升爆佢先啦

未夠石刷首抽

凱旋卷呢？

想課金支持下呀 但入完信用卡號碼話唔岩 應該唔支援日本以外既信用卡 請問可以點處理呀？

我日版唔見有喎得一次免石抽
台版先有?

岩岩抽到新池既セレナ
得1隻係咪可以照玩都得

你an 定 ios

呢到無人玩台版

師兄 IOS呀

係呀 唔好抽呀
銅狗呀

身體卻很誠實

咁多方法
買卡囉

ios 唔係要用日本iTunes card? 好似pad日轉港個方法唔work

日本iTunes 卡，整張Jcb卡

今日星期6

真扎組同聖女組二選一 選邊組解散

樓豬肯上水覆機未

養生日

咁多位大佬想問下呢
我到依加都仲係未好清楚d石板嗰技係點

例如黃泉呢個
攻擊25下有buff 15秒係指個buff得15秒？
同埋開技計唔計嗰25下攻擊嫁？
下面嗰塊骨頭
開場爆條上升 30秒係指 淨係上升得30秒@@?
如果得嗰30秒 咁其實有乜用

同埋呢d秒數受唔受技能時間延長ge被動影響嫁？

兩組都齊唔緊要

黃泉石板
第一階段: 25hits [攻擊力+30%] 效果維持15s
打後每一個15s內: 每25hits [攻擊力+10%] 上限50%

換言之:
呢塊石板既效果基本只維持15s, 你只要不停keep住hit中到敵人 就永久會有攻撃力+50%加成
但當你冇係15s 內維持呢個動作, 就要由頭再疊過(由第一階段開始)

下面果塊就係burst回收量UP(角色頭像條紅色bar)

咁黃泉嗰塊呢 有冇分話一定要用普攻打
定技能都計？
下面嗰塊係咪淨係得開場30秒會回收量up?
30秒之後就乜得冇？
如果係咁塊板都好似冇乜用咁

冇分普攻定技能, 做成hit數就得

下面果塊正常來講都唔用, 俾你開場快D儲到burst姐

明白哂！！ 感謝先生公

去刷下10秒先

求瞓位

竟然仲有人未有十秒

集氣等你快啲出

我單機刷

返學唔得閒玩白貓 係咪唔俾

多謝
你有無刷會傷30

我都沒

想瞓地睇你solo

想睇馬手叔又勝

又串

1001

你都係馬手叔

又多四把素材

星火叔又勝

終於洗到攻ss 開心既係會心都ss

男豬勁定黑肉臭雞勁

2隻都勁

邊隻勁d

咁男豬癲D

好野,唔駛抽了

公主拳再配吸血

歐到

我由尋晚洗到依家
250層都打完好耐 岩岩先洗到
邊到歐 係歐就一早洗完

我個陣解任300 2次 250 1次 唔計家陣打個啲都未試過攻 會ss

我係如果1樓無攻20up 我就會退出 再黎過
俾左好多魂石先洗到咁

最多我分d歐氣俾你 祝你都洗到

想問呢d 錘有咩用

武器合成

雞碎咁少
洗25%好過

VIVI拳原來都修到咁勁

無刷唔出

個場主識貨

唔貪心 桐子超越到剎那就收貨

刷返1頭半個月

你枝蘋果糖呢

剎那弓定剎那拳？

剎那雙

揸高達嗰個

衝緊三週年島 終於見返啲比較熟悉嘅敵人怪物

叫局長燈少陣

就算出舊屎牙劍都solo到你地睇架啦

今次個島使撚使咁多據點戰
屌你老母場場都係

好耐無見過個post有雙位數負評

同我刷10秒未

近牌大把人刷，求其開街場都有人入

我入黎瞓 ok?

去你屋企訓 ok？

求carry

原來你係靜ching

食屎狗

過黎京都搵我

你入黎就緊係你打啦

咩關黎

愛里

偶像2人協

當潮流愛新鮮

清返開邊間教會

戀愛大過天

4I至愛

明愛暗戀補習班

寶劍

南哥睇完MUSIC LIVE就失左蹤

我收埋咗佢

打左幾10場牛
先得7粒珠

依家D雙刀一隻癲過一隻
隻滴雙傻撚左=.=

放棄未

唔覺

等睇黑劍出黎毀壞世界

真....
又令囡又勁
5g點超越

已轉職
限雙 tina 優娜 剎那 艾蕾都有
我班雙刀真係無得輸

不過輸係弓 槍 龍

清晒成版珠 到我要屠牛=.=

下期抽

出隻少布過佢

知你有男豬啦

星期日就唔上修野?

有咩咁勁啊 仲乜吹奏咁耐?

平日每日

今日為止黎講 TOP1始終係剎那雙

我講全職

用緊黑肉

我艾蕾BB呢

隻野一出已經話吹大左

點解會係佢
明明兩隻巫女3.0 2技叫式神已經廢左一半武功

其實我自己覺得都係剎那好用過艾蕾
但艾蕾好靚

艾蕾儲burst快反而好撚煩

1技叫式神喎 同埋重點唔係S1叫定S2叫 係睇S1S2佢既設計係點組合法
3個版本模組討論
2.0最廢 S2召式神加企定硬食招 如果被斷直頭會召唔到式神
1.0 S1S2都可控 S2招式神 但式神回血放左係S1
3.0 S1可控 S2不可控但可斷 S1召式神 S2式神回血
3個版本 其實3.0係設計最勁 對我黎講唯一可挑剔既地方係S2
其實最理想係S2都可控 DPS唔會因CUT技而影響 但而家都講緊打3億UP
但都明C社知道咁樣設計實在太勁

各有千秋 雖然都知火精靈on99 打空氣多
但係今次kc3堆精靈得25下 好快無左

手感上覺得都係剎那好用好多
同埋式神可以幫手擋傷

你打d高傷關
好似武器塔咁 隻式神可以幾秒唔見左
又要拉後補番個1技
1技叫點睇都係弱化黎

白猫執未？

連你都中伏

最強雙刀只有一個
不過仲未出 就快出

🐑斧真係巧勁

top10竟然冇佢

因為真係唔勁囉

我都係睇打咩關先用邊隻
武塔用優娜
打協用剎那
打電屬用艾蕾
上次決鬥隻花用tina
限雙應該係刷20暗用

幾時先出一隻全部關都用得 唔洗轉黎轉去

係....

CHING SICK EAT優娜手感同奶都係第一

我都鍾意yona b嗰套雙刀setting
玩落好爽
不過滴B有6層盾冇計

聖女1.0
maru X'mas

雞札1.0

性女1.0

都話左係要睇S1S2點配合
如果3.0召式神放S2就真係弱化啦要走埋一邊放完落雷先召到
你講既係傷害膨脹姐 以前1.0咪就係咁迫佢退下火線
1.0退下火線仲有個最大原因係佢回HP放係S1
你試諗下
當你比人打死左隻式神 咁你HP好大機會都係1 OR 極少血
你即刻再召再用S1 咁你就唔可以用S2 如果你用S2咁隻式神就唔會自動回HP 但唔用S2你就清唔到怪
所以1.0衰就衰在S1回血
頭先入一次塔睇過 佢唔係比屬傷打死 係比D幾十萬白傷打死
3.0隻式神講緊有幾十萬血已經好夠 我唔知係塔專登設計到咁定係點
起碼打牛打20星都唔會幾秒有消失既問題
而且雙刀避招駁S1召真係無難度 所以拳同弓真係無得比
如果你係都要話S2召 除非係S2可控我先會讚成

新果4隻有冇劍析睇

4隻垃圾

好直接

狙擊chok又得罪你牙

記得年年周年角都係劍析垃圾
跟住全部企左大半年

今次滴B起碼企到茶熊
唔知點出先超越到了

呢句聽左五年了
以後出角全部差唔多強度就好 隻隻都有得玩

霞拳寶寶

3 4 5周年真係全部垃圾
係得艾蕾例外

用緊粉紅頭玩得幾開心
強度就算啦 白貓不嬲係玩新角唔係玩強度

你覺得C社會比你永續無限鎖血咩
雷姆咪係最好例子囉
佢只要狂出D消BUFF怪 OR 強制重置BOSS
咁已經廢左你武器

男豬S2模組廢到 無左不死就等死啦

如果出隻女警嗰款SETTING嘅雙刀咁就企到6週年了

G錯了

艾雷強化完 = TOP1輝劍

in不死身粉紅頭we 7s

我想哭

聽日出去前抽晒白貓啲石先 驚有排冇得玩

祝你日日玩白猫

可以中埋光之王就無憾了

過黎姐姐度
等姐姐攬住你

聽日去食放題,3舊幾水

去金鐘食

食蛋

銀券中左呢隻 想問用咩武好

會中合作角架咩

公平咩

呢隻公廁仲有冰個矛牙

我新手我冇

一係佢死
一係你死

咩銀券中到呢隻咁把砲

新手 買咗個石頭號抽咗五週年三隻
之後係咪普通打下關咁 0建其實係咪唔洗玩
無咩飾品石版

清又post舊圖

依家開始建 遲下咪可以玩

應該起咩建
我抽到男主 全力谷劍建先？

聽講呢D AC總有一日比人封
要買只可以買淨簽到AC
過6LANK都唔可以

是但啦
反正起到一半都要rank限制 又要武器石

見到成萬幾石 點整出黎

每日登入

課金¥3000張銀卷伏唔伏

10抽1 點為次伏唔伏

Sor 睇錯以為隨機比一隻4星

咁佢又真係你揀果十隻隨機比一隻

伏嚟

每日登入再加解任 最多咪20~40石
但係我成日上數字網見到堆AC都有20000幾石 再加限角
點做到

唔中咪伏
收藏型玩家: 好抵

課金

化石重拾興趣玩家

D bug 石留90日咋

喂 出黎打協未

伸手劉明

我無嘢講

差d以為你比mei9ching賣左
成日無上水

去左非洲搵你JA

ok

一路都喺非洲

搵返個舊號 建築加到有90-100左右
500石抽到男主 好開心
可以返黎玩啦 但好多野都唔識 個號都係朋友賣比我
宜家應該打咩先？

做乜學我

打有時限既活動先
跟住再算

去協打齊家陣有得打嘅石板先

發夢未

朋友賣俾你
好朋友

不忘揾錢

白貓應該開個功能 search500米開緊白貓既人

出緊去打協

『白猫』史上最大規模の戦いを、ぜひ遊んでみてください☆

Wechat咁搖一搖

一陣發現原來對家好多都成日蛇王玩

對家？

準備打hell關

連合軍上戰場

洗左差唔多10萬個幣都仲未中

真點占中

你最近好有刷飾既運

依家係咪已經冇人會打派遣任務

講完無耐就中左

我發覺唔好諗住就真係刷到，我其實只係諗住刷多幾甩CC珠...

今日刷左30粒都有

Wechat不了

屌以為係hell關，原來禮物關嚟

係咪好易

支聯扮 國徽被占黑

元朗手足返歸係咪真會被人打？

你住元朗？

啱啱發完夢

由Yoho果個出口出..入商場走！

想知only

你仲唔去護送佢返去？

先生叔住九龍塘

岩岩返元朗 無事

幾近我

有錢佬

牙遲

唔係朗屏元朗站出咪無事

咪爆

堅定流呀, 你黑衫?

哇屌, 睇左2條片, 真係打人

住屯門表示無有怕

你有兩頭家？

劇本
下一步想引你班友嬲豬入去等你地群眾打群眾
然後可以一炮過武力介入,仲搞掂埋丁權

一開喉就敗走咁

屌你老母, 光復元朗未

但勁共就係等你地入去打餐死
然後啪手指就搞掂成個運動

又一村

你住元朗

唔是

唉唉又勝

中環個live 成個唔見左

元朗班牛屎佬都幾癲

屌你老母牛屎佬

佢地會付出代價

黑色劍士

成班牛屎佬死全家

好撚嬲, 會有報應

即刻有 先生叔不如講多幾句

開咗6槍

先生叔又勝

你確定你手持本嘢係咸漫而唔係Death Note?

牛屎又嚟

班牛屎佬

睇黎政府係想將兩件事撈埋黎講混淆視聽

好嬲 真係好嬲
嬲到返左屋企都想再出街

Already, 你睇入哂示威者數

等警察拎大義掃黑社會,show到警察做到野維持秩序

輕鐵站個班係咪刀手黎

デスノート先生

好擔心元朗嘅朋友

所以先叫佢講多幾句

「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

屌 好撚嬲

最好做植物人 屌佢老母

咁易死益撚咗佢 長生不老百病纏身終身癱瘓

［轉自醫院朋友］元朗大佬未死呀！

呀will

祝何妖全家不得好死

屌你老母指揮官何君堯

大j 我偶像

佢今日就會俾人捅了

佢有無食開卡士蘭？

唔反J啦

行政長官林鄭月娥今日下午三時，與一眾司局長和警務處處長在行政長官辦公室地下大堂會見傳媒。

睇死佢咪又係講一堆廢話

達哥

大J

牙扎2技2層盾

臭雞扎0突都打2e

快d劈撚死佢

喂元朗咁樣搞法唔得架喎 咁樣點樣出街
同埋依家係咪著乜色衫都要死？

係
唔係「自己人」就劈

咁我著乜衫出去好 要唔要著老西？
點知邊個係自己人？如果淨係睇著咩色衫既話 自己人都會劈錯啦

班牛屎佬同毅進仔都係無咩分別

真扎我偶像 一劍插撚死何妖

札劍又係冇加防冇防就唔該俾10層盾啦俾人HI一下就即死有咩意思

機虹金獅 扑到3億幾

唔會俾人hi到

啱啱尼幾日唔喺香港，各位巴打小心呀

個記者會開嚟把撚咩 我...我我...我
警務處處長喎

痴撚線

隻肥野連返去了解下都講得出
琴晚訓到而家先醒

除左記者會你地仲有咩做

佢原本個防buff係咪無左

師兄住嗰頭希望你平安

唔係住元朗
諗唔到點樣返學 架西鐵會經元朗 尋晚睇完覺得人生安全受到威脅
唔知會唔會分分鐘落街買野都會俾人劈

今日兩隻廢撚到

阿真係住元朗

燈夠未
KITTY比你燈到TOP1

當黑白兩道 啊唔係 係黑同黑加埋 就係而家咁

公司係元朗 今日緊急叫人收工

係唔係呀

冇力貓做得d咩

除咗打爆pad啲關之外都冇乜嘢做到

借隊野黎抄下

木魔女s

雞黎仲有冇

一技億幾 二技2-3億 burst 3-4億

你老尾又要推多次島牙?

你撳個制咪得

撳幾個制就有石補咩問題

1002

何妖落地獄

你以為白貓post解放左上限？

爭扎解咗體？

何妖全家落地獄

支持大西北！728

爆曬玻璃

何妖黑警全家落地獄

毅進仔啦 仲警咩
依家根本有牌VS無牌 大家都係爛仔

挖埋佢祖墳，呢條仆街

我見到我老母上連登 好好笑

做咩踢爆我

老母

助攻